到底姜濤有咩好

日日都有吹奏po
佢無才無藝 樣一般 影乜相都係同一個歪面chok樣
仲要同金供門拍廣告 咁都buy?
連登係發生咩事
一定有班人出黎講佢係偶像派嗰啲
話人地好乖仔好好人
第一 香港根本就唔岩韓國偶像團體嗰套 一黎會失去本土特色 二黎曲風同廣東話唔夾 偶像團體係香港根本就係失敗
第二 香港啲後生仔本來已經比韓流塗毒得好嚴重 年輕一代有好多都發明星夢同盲目追星 而加仲要吹捧呢啲人 甚至人地仲可以紅到買樓 完全敗壞社會風氣
話人地好仔乖嗰啲 令我諗起一個po 不是每個人都可以叫sone嗰個笑話

話說花姐到底有咩料可以做經理人
比較咁多明星既經理人都好睇得 有氣質 比人感覺真係有能力管理人員 花姐除左西面串柒柒 外觀又唔注意 披頭散髮 又唔管啲細既 隊野無大無細 咁叫經理人？

有感而發
屌細力啲

唔好剩係負評 小朋友出黎講下

得罪講句完全唔明點解又唔會鍾意化妝咁乸型成個女人咁又尷尬

冇野好 慢慢踩
不過接廣告接到手軟

一個字

靚仔

樓主好危險
呢到好多小朋友

你覺得佢樣一般
佢地fans覺得樣爆分
已經夠橫掃香港

樣一般

唔鍾意咪算囉
主觀感受問咁多做乜

有無嘢好都好啦
總之一日有連登仔反佢 佢都會繼續紅落去
蓬反必紅

前世佢用一條命救左勁多人
由於好多人欠左佢，所以今世咁好人緣

好似係

打手多

Viutv好撚多打手係連登

而加啲男韓星都係咁

又係你
旺角連續兩日圍住四條街人龍維持足8個鐘嗰堆應該都係收咗錢啦

點解香港電視質素可以咁差
對比起外國

同bitcoin 一樣 總之有班人信就得

係連登開post 屌姜濤同林家謙唔會有正評。連登仔永遠後知後覺，你過幾年再返黎睇佢地應該反緊佢地兩個架啦

我年輕時都有鐘意既偶像 但絕對唔會係得樣囉 更何況樣又無真係好靚

依嫁興韓風係咁架啦
只係你唔鐘意呢種潮流
諗下會唔會係自己年紀大左
利申：對姜濤無特別感覺

你講事實既話一陣班大媽同無知少女又發脾氣

年代唔同
樣已經夠殺
唱下歌跳下舞已經夠玩
唔係既點會一班師奶都吸埋

敗壞社會風氣先係問題 塗毒青年 無才無藝都紅

我係tvb hater，敵人越墮落我越開心
姜濤搶L曬tvb artist既廣告我就最開心
你問連登多唔多tvb haters？多到爆，俾你屈全部都係tvb打手咁搞笑既，咁你係唔係tvb打手啊？

想問紅到買樓有幾敗壞社會風氣

令到黃絲屈服，一直比藉口自己撐M店，仲唔夠敗壞？

所以而加係因為佢係黃所以多人吹棒？咁金拱門廣告呢？

打錯字
*俾你屈係viu打手

佢做左咩敗壞社會風氣
為反而反 痴撚線

我都係廿幾姐 如果剩講靚仔既真係大把人比佢好喎

我都唔係鍾意佢 但係睇唔過某啲連登仔嘅口吻
呢啲嘢係每一代嘅廢老口中都會講出嚟

香港根本唔啱韓國偶像團體個套-> 除咗你第一印象之外仲有啲咩似韓國偶像團體

冇本土特色 -> 香港嘅歌不嬲都係引入外地嘅嘢再加啲本土嘅入去在地化 以前改外國歌日本歌 最後咪又係有本土特色而家俾你攞嚟打飛機

曲風同廣東話唔夾 ->ignited我聽嗰陣都有覺得奇怪 但係你有冇聽新歌？ 新歌仲要林若寧填詞 成首歌正常甚至可以話係廣東歌組合算係好聽 廣東話係咪對你來講淨係可以唱死K歌近呢10幾年張敬軒到而家林家謙 indie由mla 去到Dusty Bottle雷同二友呢啲係咪都係覺得曲風唔夾又唔係唱到啲廣東話拗曬音 點解係唔夾

發明星夢同盲目追星 許冠傑到四大天王嗰陣都係咁啦 你呢句話唔係淨係套喺香港 基本上所有第一世界嘅國家都可以用得着呢一句 娛樂產業本身個性質就係佢嘅商業價值好大 所以先至賺到好多錢 一個明星無論係咩國家 帶動到成個產業有利潤 咁佢紅到買樓有咩問題 發明星夢同埋盲目追星係一個負面嘅嘢
但係人哋開心 有供有求 有價有市 賺到錢點解係敗壞社會風氣

音樂呢啲本身好主觀 你聽得多以前嘅嘢
你個人老咗唔鍾意聽啲新嘢係好撚正常
廣東歌以前10幾年都俾人話冇新意
四大天王之後就話哎呀冇㗎啦香港
但係近呢10年多咗好多唔同嘅歌
你聽過幾多首
成日話香港嘅音樂玩完越嚟越不知所謂
講得呢句嘅人都應該冇聽過呢幾年嘅新歌

人地中意都係人地嘅事
如果係隔離組樣衰仲要偷食個條友上神枱就話要屌啫
佢又冇做過咩衰嘢
冇必要見紅就反佢 踩到人地返大陸搵食又屌人地奶共
而家咁樣做個貼地偶像咪幾好

我中學聽twins都比老豆笑啦
佢平時日播夜播張學友
話兩條女唔識唱歌 無氣 唱埋d垃圾歌

只想講你唔係呢個年代 代表你已經老同過時

跳舞唔得 唱歌唔得 綜藝佢講野好老尷

因為你係小眾， 市場依家興呢d, 佢接咁多廣告已反映一切。 運勢既野， 你睇下矮志偉咁平凡都可以咁出名就知

有幾多一出道就得
好唔好聽好唔好睇市民已經擺明唔在意

藍嘅唔接得 中資嘅都唔接得
想問下咁佢點搵食？
叫黃店$50時薪咁請佢拍廣告？
再講 你以為接唔接廣告係佢決定？

不會懷孕真好

咁你同世界脫節得好緊要

佢接咁多廣告我就知道藍圈班高層知道點收黃圈皮

靚仔呢d野好主觀
你唔覺唔代表人地唔覺
twins當年既look咪又係柒咕碌咁
唱又唔得跳又唔得
一樣大把人鐘意

我覺得viutv 係贏在抄bts
將成為偶像既心路歷程同生活
拍左出黎
令到mirror個親切感好強

不過我都係覺得mirror好柒
d歌好撚難聽

如果全能跳得唱得睇得仲洗留係香港？
直接去韓國做練習生出道唔好？

邊有咁多點解，鐘唔鐘意呢啲主觀感受，講到敗壞社會風氣咁誇張，笑撚死，真係同啲老屎忽講嘅野無分別

買樓都敗壞社會風氣
咁你地住公屋就上撚哂天堂了

百貨應百客 就係咁既意思

反而如果所有潮流喜好你都中槍，你就有問題

唔啱你口味又唔洗跳出嚟刷認同感既

Cctvb仆街係開心 大把有才能既小眾歌手又唔吹捧 點解要係姜濤？

唔夠實力就真既
但慢慢努力 由一無所有奮鬥到有聲有色 有幾敗壞風氣？
你咪唔好鐘意，我都唔係特別鍾意（但唔討厭）
事實就係而家佢紅到仆街。

連登仔又燈

其實當年四大天王都各自有hater，只不過宜家有網絡世界比你表達

話佢冇實力，不如你睇番《造星1》由頭睇到尾先講，睇都唔肯睇，唔好講「客觀」，主觀感受同你屋企人講啦

如果佢都叫乸型，咁小肥係乜？

大佬，佢唔拍廣告，你養佢？

任你點唔鍾意花姐，佢有眼光捧紅16個人你吹脹呀？ 帶起番樂壇，連Callstar 都要合體食番個組合條水

挪星你仲用90年代標準及道德觀去品評2021年娛樂圈生態，TVB啱你睇多啲

最近上咗神枱，樓主過一排先出post啦

而家d女on9

大把人捧緊serrini
你自己唔多留意話人地無捧

見到呢d post，就知姜濤已經紅到仆街了

咁你見到twins紅咗二十年係咪嬲到爆血管

雖然有冇姜濤TVB都係抵撚死同遲早都死

但加下因為佢可以搶曬TVB D廣告，d人咪更加捧到佢上天

佢有冇料，WFC?

高大靚仔又有錢
女朋友話好鍾意佢 叫佢做bb

on9

你估90年代，鍾意姜B一定要食M記？

好多歌星都上番TVB，佢有佢上，我有我繼續杯葛唔得嘅？？？？？

你唔好咁認真 通常問啲人點解咁多小眾歌手唔捧係要捧呢個
問得出嗰啲人都係冇聽過啲小眾歌手 以為冇人聽

佢才藝唔係最top
但啲姐姐中意 中意到癲咗 紅左得左

好煩 洗唔洗日日開post問呀

白痴仔,咩年代仲講咩敗壞社會風氣
十足臭鳩老坑呀叔咁
你縮返入老母個西就最撚有道德啦
世界少條傻鳩呀

未至於塗毒青年掛

姜濤上台表演嘅台風好 同台下性格有反差 樣ok 唱歌唔差 已經夠殺

我冇留意佢啲歌，但睇佢回應傳媒個d，覺得一個21歲仔可以做到咁大方謙虛真係好難得，呢個我媽都讚

Pr 做野姐
你估真係咁多人鍾意咩

做得藝人最緊要有機會有觀眾緣，姜b就係兩樣都有有才華但冇觀眾緣嘅話都係乞食

係囉 有咩咁好
但人地就係紅
咁點解當時四大天王得？
而家Mirror就唔俾得？

其實韓乜野流呢？
唱廣東歌又唔得？
從韓流去分析就知你根本冇了解Mirror本質

有冇聽下人地d歌？
有冇睇下Viu佢地節目？
佢地點樣成團？

姜濤只係其中一個結果
連帶住Mirror Error
花姐同Viu 才是靈魂

如果根本冇聽 冇睇過人地既作品
咁根本就係夏蟲不可語冰

唔知

捧緊就唔係小眾啦
第一日上連登咩

有班獨醒撚冇人識冇人睇佢地先會講先會提
咁先夠獨特嘛

你同問啲人點解鍾意韓星一樣
鹹魚酸菜各有所愛

估唔到有臭老坑玩連登……

樣貌外表其實是一種客觀標準，正如現代人覺得高鼻深目係好樣實則呢D係西方人嘅輪廓特徵，你睇番中國同日本嘅美人畫都係微絲細眼成個林憶蓮咁⋯
宜家D00後睇韓星大自然覺得咁嘅style就係靚，冇得拗

樓主覺得全世界嘅人成世淨係返工供樓直至死唔好撚唱歌拍戲就係最撚完美嘅社會風氣

宜家連登係咪除咗姜濤已經冇嘢好討論？

洗唔洗日日都有人開po問點解姜濤紅/姜濤憑咩咁紅？

真
分分鐘都係因為mirror紅起左先留意返樂壇
花姐係有一手
棒左隊係人都講既野出黎
連我d fd平時唔聽都變左識mirror error
做星不嬲唔怕人鬧最怕無人講

想知樓主幾歲 同啲死廢老語氣差唔多

不了 蛇精男啲friend

敗壞社會風氣真係好好笑
勁似上世紀d人既口吻

賣藍店廣告都令到黃絲撐，仲唔係敗壞社會風氣？

樓主廿幾(自稱) #31

講得「荼毒，敗壞風氣」

你肯撚定係仆街渣滓藍屍

唔明你咩邏輯
佢哋鍾意咪捧，無興趣咪唔捧囉。有得迫架咩？

你口中嘅『小眾』大把人捧場啦，係你無留意啫。
而且而家佢哋又唔係踩低d小眾嚟抬高其他人，只係各有各捧，其實好健康wor。又唔係好似以前張國榮vs譚詠麟咁d fans鬧來鬧去。

一早脫咗韓味 新歌係拉丁美風

鐘意唔鐘意好主觀
有得解嘅咩

同當年話梁天琦係好人一樣

紅店嚟

好同意樓主講嘅
本地歌係唔應該去一味跟韓風
冇哂cantopop 自己嘅特色真係好大獲

跳舞舞到咁都叫毑型？
人地只係外形中性D，
你坐係間房 個肚腩幾摺
個頭油淋淋，食住快餐係到批評努力既人
實man過成隊mirror

你見到M記有排長龍咩？

我整係見到阿布泰有人龍囉

咪分化啦，佢唔賣廣告你養佢？

你講嘅嘢可以套入任何一個時代，任何明星
完全冇討論空間

到底xxx有咩好飲/好食
到底xxx有咩好睇
到底 到底 邊撚到有咁多到底
你唔鍾意佢識飛你都唔鍾意架啦
問咁多把撚咩

收皮啦 做hater做到你咁柒
口講自己唔抵得香港音樂人唔夠姜濤紅
點撚解Ｍatt Force紅唔過姜濤！

屌你原來只係低級haters
姜濤就好似龍門冰室咁

點解姜濤賣M記廣告就撐，鄭松泰食美心就屌？

唔知，不過唔係CCTVB既我都支持

早2個月都同好多人一樣唔識欣賞姜濤&mirror
自從姜b紅左去睇返全民造星（之前我冇睇過）
依家係姜糖柳柳粉鏡粉了
睇完知道佢地點解會咁多人中意
其實好難講 人緣 觀眾緣 有時無得解 就係會覺得佢地吸引

講得出呢句嘅都應該無真正留意開本地音樂。
根本就無出現過跟韓風嘅潮流。
就算係d學韓國女團男團嘅組合，d音樂都好少行kpop style。

其實造星1 D導師花姐已經好強調唔要太韓風
佢地係想造一隊香港既偶像組合
除左jeremy 我覺得另外11個都港味好重
姜濤一睇就知想行羅先丸風格

佢啱先又開多個post

完全唔覺靚仔,陳冠希果陣一出度就超靚仔

話靚仔佢又唔係mirror 最靚仔個個 我都有試下聽佢啲歌同睇佢做戲，真係欣賞唔到

Agger 其實姜濤唔靚仔只係一般
又成日chok無辜樣見到都想噁

其實走韓國風冇問題既
不過唔好搞到有浸柒味（ie.姜濤）
其他viutv藝人（error etc.) 其實都幾好，起碼唔會好似姜濤咁覺得噁心

你鍾意聽咩廣東歌 譚詠麟定係李克勤定係容祖兒定係楊千嬅

市場反應就是王道
重温ViuTV全民造星就知道
樓主看CCTVB㗎？

好明顯你仲睇緊TVB
大家鐘意姜濤係因為佢一直努力，謙虛學習而且夠真實

記得有個節目 Do姐突然問姜濤，佢用緊咩wallpaper ？ 佢怕怕醜咁，Do姐睇完都大讚佢好乖仔 係「保持謙卑」佢係要提醒自己
建議樓主多啲了解哩個200磅肥仔先去質問人有咩好

利申 唔是佢fans 唔覺佢靚仔，但欣賞佢好努力

Youtube 廣告有次聽到，音樂底又幾特別

因為有間叫tvb嘅做左咁多年

Jeremy都變咗成個鬼仔咁

日經post

無競爭 點會有進步

本身對mirror反感
覺得error正過mirror好多

保錡件事之後開始睇下mirror d人
而家冇話鍾意但係見到節目有佢地都會望多兩眼
lokman tiger edan幾好
AK仲保留住中學生既感覺

撐保錡呢步花姐又行得幾盡
始終error喧賓奪主
keep住件垃圾喺到等人唔想睇error轉留意mirror
如果唔係真係成功踩住mirror上

諗起隔離有個post成班廢老討論李克勤全盛時期討論到津津樂道，睇到都覺得尷尬

好似見到d老嘢討論朱咪咪同呂珊全盛時期咁

好過你呢件柒婆先

洗撚打手咩有無出過街架ching
只要有佢地活動一定爆場
無人 得張相都可以圍住有幾十人打緊卡
仲要有反tvb既人都一定撐viu
根本唔洗請打手

有

你睇mirror 首warrior
首歌作歌有係韓國人份
佢作嗰個style同shinee首dont call me 好似
我對某啲嘅kpop 唔反感 有啲亦都好鐘意
但我覺得香港自己唔駛跟住人哋啲style行啫

你果啲唔撚係叫風氣,係叫政治正確
BTW, 梅姐哥哥以前都俾人話敗壞社會風氣架

五毛又黎分化啦
拉！

係好風氣 起碼有嘗試去認識下
實力一定有排練架啦
無論唱歌 跳舞 綜藝 演戲
但正正係咁樣又呼應到全民造星呢個主題
大家一齊睇住一班努力既人進步

咪鐘意囉，有得解架咩

比tvb搞=tvb唔鐘意佢
所以盲撐

某啲連登仔係啲足不出戶冇朋友講嘢成個老屎忽咁嘅毒撚
唔係淨係講姜濤
都唔係淨係講唱歌
Mirror 12條友歌影視三棲
狂舞派3 無限斜棟呢啲 樓主應該睇都冇撚睇過

一首warrior
然後就有『本地歌一味跟韓風』呢個結論？

其實佢地都出左道幾年
仲要你喱個講法唔通當年你又先知先覺知反64果班偽人會變奶共狗？

可能我要求低
香港個system模仿到人地9成已經好叻
睇下韓國落左幾多資源先做到
咁扮得似 繼而再慢慢發展自己既風格
係接受到咁樣

佢唔鐘意 所以唔值得捧
做偶像要紅要考牌 個牌仲要係樓主批既 理得你社會需求乜流行乜 樓主話你無才藝就係無

唔係話踩佢 但佢果樣真係好一般

其實佢紅左，mirror紅左，已經係事實...無得你唔信唔認架喎。係咁話偶像團戰係香港係失敗，但事實係佢地係成功左啊嘛🤷🏻‍♀️同埋，我覺得mirror啲歌好本土，唔韓風喎🤔
利申，唔係佢地fans,但都覺得佢地係香港係出名同成功

又好老實咁講 佢讀書個陣時可能真係冇人想同佢玩
但主要原因係佢太串，唔係肥。

某啲連登仔要沉左幾十年嘅香港樂壇
突然間靈光一閃出現一種全新嘅音樂類別先至會肯聽

好嬲好嬲
啲人鐘意既野我唔buy
出post踩2腳先得

好啱
其實扮得似真係好勁
如果後尾有埋自己風格就梗係無問題啦

觀眾緣
講完

其實樓主用錯方法思考姜濤同MIRROR點解係紅
你應該反問自己姜濤同MIRROR點解係紅的原因

不如你講下佢做咗啲咩搞到敗壞社會風氣

日日踩
好似153咁幫手越踩越紅

百貨應百客你吹得人地漲咩
Btw 成對mirror error 都有拍m記廣告
話人之前好心做下research
姐係193都有拍m記廣告唔追擊埋？
下下鬥黃 鬥到幾時

而加咁多明星奶共賣廣告你唔講？人地夠要養家呢個係藉口咩

時也命也
有時行運真係答你唔到
唔係所有野都解釋到
總知大家鍾意就得
幾有實力冇人鍾意都係廢

同意

繼續屌

你都戇鳩鳩正所謂「亂世出姜濤」
冇得解架

屌你老味唔準你抹黑我地姜B

大佬 你宜家個subject 係姜濤wo

同埋我覺得廣東歌一個好有價值嘅位係首詞
唔get 就算

如果要簡 我欣賞error多啲

駁吾刀
牙嬌講大話更加敗壞社會風氣

193

楊明敗壞社會風氣 塗毒青年又唔見你講

咁姜濤有冇走去奶共
人地母親節食黃店又唔去講？

樓主走啊呢度我頂住

棒殺po就大把
不過愈反愈紅

講真我自己都係老鬼

真係有聽開音樂嘅話就會知道，早二十年cantonpop根本就係『倒模音樂』嘅代名詞。編曲悶到唔知點形容，隻隻都係簡單到好明顯無用過任何創意同心機。

由細已經覺得香港主流音樂超級垃圾，如果果d叫做cantonpop style我就情願無咗佢然後慢慢再rebuild。

有無人睇完TVB星夢傳奇同我一樣覺得香港樂壇有希望

TVB狗好驚比人知？

個樣好那形 唔知男定女
平時係街見到變性人會忍唔住睇多兩下
可能係咁所以多人睇

咪奶撚左M記囉

咪係 呢啲野邊有得解釋
唔會聽佢啲歌 但冇任何反感

如果要簡 我欣賞楊明多啲

姜B手足拍金拱門廣告黃到發金

比你屌你屌唔屌 唔準諗即刻答

幕前好講觀眾緣

人地呢家咪唱緊廣東話歌囉

咁刀boy奶共你又聽？

mirror既出現令到更多人留意番本地音樂
mirror 各成員出既單曲帶比聽眾更多既曲風同可能性
有咩唔好?

係m記勾結黃絲藝人

我知有呢個人=最近有聽？

是 M記好黃

鐘意一個人一定要佢多才多藝先得？
呢啲咪你地tvb永遠唔會成功既原因囉
鐘意一個人好簡單，因為鐘意所以鐘意，係唔理性，係感性，係唔需要特別原因

有觀眾緣洗撚你覺得佢好咩
大把人狗衝啦

行cwb見到d師奶企出條馬路都要影巴士站姜濤d廣告

雖然我同佢地口味唔同但係都心諗香港幾耐冇試過出到個咁既星

連燈定律, 愈反愈紅

夠唔夠我黃？

你唔鐘意咪唔唔鐘意囉，各花入各眼姐
我初初都完全唔睇造星，慢慢開始接觸
都唔係好差姐，啲歌都幾好聽
班仔都幾搞笑，起碼貼地過cctvb班懵撚先啦
呢個契機令到多左人接觸本地樂壇，係好開始黎阿

啱啊 同周杰倫啲歌一模一樣
首首歌都用死一個chord progression
聽到個人好鬼燥

但我覺得廣東話歌一大特色係喺啲歌詞到？

你黃啲

on9

「而加咁…………你唔講」你又知冇人講。

算啦，你講得呢句就知你技窮

出埋啲咁嘅po全世界都知你一係分化一係tvb打手

廢老藍屍可能性極大

敗壞社會風氣

認同

其實香港呢個國家好多年都冇出過咁紅既歌星啦，唔明點解有啲人咁憎佢

牙sa勁啲

「叉L哂啲腳趾出呢」

有無句讀 睇唔明

黑鮑周圍比人屌
敗壞風氣呀

岩阿 我只不過係拎最多人討論既人黎做例子 而加呢種盲棒係咪岩
理性討論黎

你地係唔係對奶共有啲咩誤會
奶共：以各種行為上討好中國共產黨並希望得到其好處的意思，有助紂為虐的意味。

其實大家畀佢導咗去食m記
無壞㗎
食完就覺得:
嘩 仲係咁撚難食嘅

自己感受最實際
咁就會繼續抵制

仲有689都好黃

PR分化做到佢咁就真係柒

呢點我同意，
廣東話有九個聲調，填詞係好艱深。
可惜係林夕之後未有似樣嘅人。

不過唔係死症，廣東歌量只要夠多，就愈容易搵到新星。所以最緊要係個餅要大。

依家689搵紅錢幫手足姐

其實分兩派

廣東歌好聽在歌詞
由頭到尾成個故事

你鍾意既係音樂
各有喜好姐

正如將kpop d歌詞譯黎睇係笑話一樣

其實係憎佢個人唔係憎佢紅

另要讚下你用「香港呢個國家」

你係咪搞錯左啲咩呀
係日日都反佢嘅post喎好似依個咁

黑飽

雖然我都唔知同冇睇電視好耐，不過覺得香港終於有個人係本土紅得起係好事嚟

二黎曲風同廣東話唔夾

你有冇聽過

廣東話歌歌詞真係靈魂黎睇翻早幾十年樂壇無論香港定台灣都有好大半都係翻唱緊日本歌

真係唔得？唔得點解會吸引到人既？有d 野好主觀既，樓主放鬆d 啦，總有人受歡迎d , 有人就負皮多d , 唔使太執著肉緊

我就係見連登每次都淨係追擊佢一個
我真心覺得佢好撚慘
明明自己啲隊友都有拍但淨係佢俾人屌
193近排都好多人討論㗎 但冇人提過佢拍m記廣告

agger對姜濤冇乜大好感
但睇到樓主講嘅就覺得好笑

咁twins紅咗廿年喎，算唔算無才無藝都紅，塗毒青年，敗壞社會風氣？ 係咪盲棒
理性討論嚟

好奇樓主聽rap係咪會覺得不知所謂

最後個個都大讚希哥真男人

秒

笑撚死

你自己content講埋啲主觀comment就叫人同你理性討論

咁似中共？ 閹割完個選舉同人講我「完善」左

經理人要睇樣嫁咩？比人感覺？你感覺定我感覺？比較咁多明星經理人....你又up得出幾多個經理人名？

啱啊

廣東話歌詞認真世一
睇吓歐美嗰啲排行top嗰啲全部垃圾嚟
比如前排首bad guy 首歌冇melody 咁制 詞有垃圾 咁都可以上top
最拎早期Alan Walker 首faded 真係由頭到尾都垃圾嚟
首歌極單調之餘啲詞仲要廢到

利申樂理L 係廣東歌令我明白到歌詞都可以係一首好歌嘅一大要素

無才無藝？頒獎禮唱live好過出道好多年個班啦
佢唔好就自然會被淘汰，多人buy韓風所以佢成功彈起係事實。不過係同意個個廣告都一樣形象

利伸：唔係佢fans

似羅志祥

爆足20年血管未呀賤種樓主

我認我詞窮搵唔到更好既說法
我想講既係 啲後生仔都會諗住有少少樣 整色整水就可以做明星

金城武
張國華
果D叫乜
韓仔果種毑型法,我唔識欣賞

我聽過warrior

Faded係因為個曲底同電音
Bad guy就因為billie eilish同啲重bass聲？

都係理性討論姐 想多啲人傾下 大家唔好咁嬲豬啦

只能夠講好多香港人品味低劣

bad guy其實聽聽下幾頂癮雖然初頭覺得好奇怪，電音我就真係欣賞唔黎

大佬呀你唔好咁痴線啦
你當d細路弱嫁咩
同埋市場會淘汰嫁嘛
你睇下天堂鳥就知咩事啦

咁你見到twins開始就要屌啦喎
或者你覺得姜濤/mirror係無實力 整色整水就做到明星嘅話，佢哋咪又係行twins舊路 所以敗壞社會風氣要講番twins喎 姜濤你你口中嘅結果

唔係話唔想撐樓豬 但樓豬啲points可唔可以唔好咁廢老 利申 唔like Ian多啲 好扮嘢

Btw睇error遊1 就知花姐幾好 感覺到佢對error都好好

就係你地依班垃圾

日講夜日 講撚到 我開始慢慢記得佢個名

利申 唔撚識加無睇過佢d野

如果你話以前嗰首一秒間，甚至Ignited都算但Warrior都覺得曲風唔夾
係咪傳統情歌k歌先可以做廣東話

冇嫁
不過一日有連登仔反就會繼續紅落去

弱智

樓主應該開始老 講嘢成個廢老咁

唔同意你既就係小朋友

佢點敗壞社會風氣？樓主你夠無才無藝又寒背咁啦﹐你唔剪個同佢一樣嘅頭睇下自己紅唔紅到
本身都對成隊Mirror無咩感覺﹐甚至少少覺得佢哋煩。但係嘗試接觸佢哋之後﹐發覺佢哋都各有特色。有時接受下新事物唔係壞事﹐唔好一味踩﹐唔係只會變成下一代口中嘅老屎忽

姜濤加油！TVB加油

越反越紅
連登仔幫緊佢如果邊一日睇好佢 咁就真係瀨嘢

I am the bad guy 呢句野係冇音可言
班編曲佬hea 到連melody都唔諗
咁就上咗神台

洗撚你d毒撚小眾識欣賞咩
你都唔係人地target audience
人地韓國bts 全球都識 大把人欣賞 仲要賺撚到笑
你咪繼續眾人皆醉我獨醒囉

連登反姜b，姜糖可以放心了

你唔識就靜啦

同意姜濤冇咩綜藝感，冇其他人咁識接話
比著其他人就會俾人鬧自閉、唔識做就摺埋
但啲師奶妹妹仔就係鍾意佢怕羞
呢啲就叫觀眾緣

唱歌跳舞佢絕對唔係最好，但係最平均最穩定
而且佢係素人咩都冇學過
即係佢私下有努力過，同可塑性比較高

你踩到佢一文不值，啲人就會幫佢講說話
繼而洗腦埋其他人，所以越踩越紅

睇下kenny炒撚哂車
千禧年果堆偶像先叫淨係賣樣
全民造星起碼令佢地學到抗壓
係壓縮既時間下完成到排練
係競爭之下 反映到佢地唔同既問題
而且佢咁後生 真心可以慢慢
識跳舞 唱歌合格
反之cookies boyz twins...

點睇Twins呀？講兩句啦賤種PR

你識閪咩，就係乸型樣先係潮流先係型。 你睇ＥＸＯ班撚屌，咩鹿含、吳亦煩幾條乸撚到，都唔知係唔撚係ＧＡＹ

香港娛樂圈一直係靠吹奏㗎啦
同當年Twins嗰d咪差唔多，Mirror好少少咁解

認同，太多老屎忽，自己接受唔到新野就去踩
每個新人出黎都比你踩，咁仲邊有得玩落去。香港歌影視正正係比班老屎忽玩殘

你不=主流

是撚但啦 佢又唔係分錢畀我

你飲緊咩水？

樓主你話姜b 會令到d 年輕氣盛不想努力了。搞到我諗起早年d新聞紙話打機會令年青人好暴力，有咩分別

你講粗口係咪會打冷震？

例如？ 講黎聽下

杜：佢老母條底褲就黃

年輕人不想努力

呢段野都係廢話黎
去到最尾咪又係因為你唔鍾意所以覺得人地冇樣好

陣廢老味滲曬出黎

打咁多字最後人地咪一樣咁多fans
自己繼續係到blabla

佢係唔岩香港市場自然會收皮架啦
洗樓主條nobody係到指點江山
搞到你好似老闆被迫出糧俾佢咁

歌手係用眼嚟欣賞㗎
用耳仔聽？
咁out㗎你

其實kpop曲風已經發展得好多樣化
淨係講團啲歌 由旋律 舞蹈 mv完全睇唔到邊度脫到韓味
連佢哋吹捧嘅日系look都係韓國近一兩年興咗先跟機
但會俾班fans嬲豬負評唔肯面對

做咩咁嬲？

佢地出現後，先覺得bigbang正氣好多

個人覺得有d overrated 既
不過我寧願呢一代人撐返香港明星
好多去追韓星😲

塗毒青年
喂，你字都唔撚識就咪撚出黎柒啦

Bigbang正氣
吸哂毒 又車禍 又性侵一定好正氣

Bad guy冇melody
人哋打破緊常規俾你講到係垃圾
難怪香港樂壇停濟不前
首首歌都一樣
點會有人聽

想聽下你有咩高見

認真想學

我睇完都諗緊樓主幾多歲

其實我本身都無特別鐘意/討厭姜濤
呢排睇得多viutv既綜藝
睇完就開始明點解班C奶咁鐘意佢

樓主你走先
有我幫你頂住

嘩你咁撚醒一定係熱狗喇
收皮喇盲反

笑死人？咁cctvb打手多？

只能夠說依家既香港娛樂圈冇後生靚仔
佢算係比較出眾個位

一個姜濤就知你有幾接受到新事物
鐘唔鐘意一個人呢d 好個人
你接受唔到唔係問題
大把人覺得ok 就可以

又日經po逼我同濤濤表白

姜姜 我愛你
繼續一齊加油

唔明都唔須要明
人地已經大把fans

歌難聽 唱歌難聽 咬字又怪
冇才華
樣唔評論
我都想知有咩好

你知唔知邊個係姜濤
邊忽蛇精

你個第一第二完全係個人主觀意見

另外 花姐憑咩做經理人？
唔使憑咩，睇成績就得。mirror error依家咁紅就係經理人功勞

你話你年輕時都追偶像
想知你幾時追邊個

除左姜濤，有冇介紹邊個90後值得比人當星追？

你年輕時吖嘛，時代總會變架啦，依家啲小朋友鍾意咩關你鬼事咩，你用你標準評覺得差，小朋友有小朋友標準評覺得好，唔好問我佢哋個標準係乜，我都老啦，事實就係人哋真係紅

好心就收埋啲老屎忽心態啦

最勁係睇到阿jer

咪埋佢啦 又話根本無出現過韓風 攞實例嚟講之後話咁又點 彈出彈入

形象統一就係佢形象工程成功

佢自稱廿幾 #31
我都想知佢嗰時追咩又有樣有有實力嘅偶像

可能twins早幾日有個類似post個樓主連twins都覺得唔難聽

個人覺得同團嘅Edan仲型過姜濤啦
起碼似返個男人先 鼻高眉粗

自己睇晒60集全民造星咪知點解咁紅囉
自己冇見識又衝出嚟吠

鍾意咪鍾意
咁都要屌

你都on99

唔使擔心
6月播大叔的愛佢會爆紅

張敬軒囉，算靚仔又勁既，但係我個重點係

過咗你個時代就自己摺埋啦，你既歷史時刻過咗架啦，幾時都應該關注同支持當代後生仔，你覺得唔好，俾下建議囉，不過呢個時代認唔認同你係一回事，正如你都可以唔認同我，我就冇所謂既。

覺得咁差咪轉返過去睇曹永廉蘇永康, 都一樣係年輕人偶像

其實姜糖啲fans最多應該姨姨級
20幾歲後生女可能會中意jer edan
再細啲o靚妹可能中意jeremy呢啲

無反過囉 一話姜b唔掂 你睇幾多負皮

姜濤份人好nice 係真既
但樓主講既其他八成都認同

究竟你有無聽過MIRROR啲歌，好多種曲風唔係得韓風…
佢哋啱啱出道我都唔係好知咩事…都係慢慢欣賞

唔係姜濤FANS但會聽所有成員啲單曲

反還反 咪反到咁肉酸吹撚到塗毒青年

首先呢個po主要都係想理性討論 多謝你咁有心機既留言先

講返少少 我剩係聽過warrior 覺得完全唔掂
我覺得隊野同韓風一樣 因為佢mv拍攝手法似到十足十 唱歌電音咁 又無感情 我都好鐘意聽張敬軒 不過自從佢奶奶地就無再聽 佢地唱工同歌詞真係有到咁既水準？

我覺得追星發明星夢唔好 覺得做明星唔係咁容易 好多人努力好耐都無做到 有好多年輕人為此浪費好多時間落去 到底要有幾多覺悟先得 身為大人既我地都過份吹捧又有無問題 四大天王都各有長處 姜濤有無

我平時聽開日本同英文歌 呢幾年既廣東歌都係係youtube playlist到random播 有好聽有難聽 欣宜嗰啲夠不知所謂 好聽既都未輪到mirror掛 到底香港近代啲歌有無出到國際 受人仿效呢 有目共睹 反而以前張國榮既歌仲會係running man到聽到

認真我由頭到尾都唔係話反姜濤嗰班人
淨係想講句希望佢哋有番自己啲特色
咁都比佢哋圍插

係因為啲人講姜濤好好於是我好比心機分析佢哋首warrior
得出嚟嘅結論就係真係同shinee 首don’t call me好似
我覺得香港有呢個level 已經係好勁 我都同身邊啲frd講過覺得mirror 好有潛質 但有番自己嘅特色就梗係好啲啦
上邊有位巴打話特色可以慢慢建立我亦都話同意

之後條友就歪曲我立場 首歌係mirror佢就直接等於咗本土 某部份韓風啲歌我覺得都係好屈機好多風格嘅 我話mirror似冇話想踩佢哋 重新多次 我係想佢哋有番自己啲特色啫

其實我唔明點解連登仔要係咁問
佢擺明個target audience 就唔係你 咁你當然睇唔出佢有咩好

95後已開始轉左口味
乸型先係潮流

過多幾十年可能偽娘look變左潮流

係囉bts都唔知點解可以紅到全世界

你上次係銅鑼灣見到有fans為偶像買生日廣告係幾時?

佢哋就係去到呢個程度，係一種唔需要理由去解釋既狂熱

睇過韓國果啲就知未到果個level
Live差得仲遠
但睇住佢地 同埋 production team一齊進步係ok
唔需要夾硬強調佢地係咩風格
香港玩偶像依家仲係bb班起步緊
唔需要太harsh亦唔需要過份吹捧

姜濤擺明日系造型
k乜嘢pop

屌
原來係智障

年輕人嚟講大方得體，有禮貌

比隔離台惡搞都公開表示唔介意，夠謙虛

有私追粉絲打擾現場拍攝會同粉絲溝通，即使粉絲唔滿意甚至話會unfollow都唔會縮，公私分明

雖然我都唔buy姜濤個樣，但一個明星唔係淨係計外貌架，你幾靚仔都好，份人無品照樣黑人憎。我覺得姜濤啲性格幾值得後生一代學習

係咪認錯咗TVB嗰啲？

你又覺得追夢發明星夢係害咗年輕人
你又話日本外國啲音樂好，你知唔知人哋個音樂工業/娛樂事業就係因為個社會keep住有班有火追夢嘅年輕人衝擊呢個行業，所以先有咁多多元化嘅嘢

由以前啲人夢想想做歌手會俾人笑發明星夢，到而家參加全民造星變都無乜嘢，其實香港已經變緊，希望越來越多有能力有潛質嘅人唔洗再怕比人恥笑，加入樂壇

有啲friend平時淨係聽外國歌
都識講姜濤

我驚講咗佢哋未到果個level 又會比人圍
係 就係想睇佢哋慢慢進步

樓主你仆街了實俾人屌到開花

佢夠努力夠謙

咁最尾嗰句我又認同既
連登仔不嬲棒完邊個 過多唔洗一年就開po踩到人一文不值
除非嗰個人係死撚左先會一直比人神化
成個pattern都喺到 依啲唔撚叫後知後覺 係連登仔嘅劣根性呀傻仔

本身幾反感佢亦唔覺佢靚仔
不過睇多咗關於佢嘅片比佢性格吸引咗

食正本土偶像需求同係TVB大敵人所以先多人撐

睇過全民造星都唔會講到佢無才無藝啦

只有死人先係完美

以前twins唱歌咪又係差 一樣紅到仆街
明星呢啲好主觀感覺嘅姐

可愛咯

Twins 好撚好j喎

冇錯，姜濤係唱同跳都未到突出嘅表現
Mirror入面唱同跳都未輪到佢，但佢喺組入面係平均嘅表現，應該未至於差掛(起碼咬字就真係要再俾啲心機去改善)
至於佢紅，就係對於fans佢係有一種非fans理解唔到嘅魅力，我都理解唔到
但係好多人都係喺佢以前一出道嗰陣都幾唔鍾意佢(包括我)，但係正正慢慢開始越見越多佢嘅野嘅時候(佢嘅訪問、叱吒live)，係會對佢慢慢改觀，佢嘅態度、show出黎嘅形象，依啲都係除左實力之外一個idol會吸引到外界嘅野
佢黃唔黃就見人見智啦，講到黃無論Mirror定Error都未到佢

同埋見樓主你話連欣宜都不知所謂唔知你係講緊邊首，如果你講緊新嗰首@princejoyce，咁其實真係你接受唔到新嘅快歌或者話根本你仲停留喺廣東話只可以係慢歌嘅年代

之前個演唱會
水準都仍然keep到

漏左哥哥

其實真係好難得，入行二十年，啲歌又易唱，咁都可以完全無進步

技能黎有回憶就真嘅，但真係唱得麻麻

Mirror的確好多野係韓團果邊照搬過黎
你簡單用BTS,Highlight,Wanna One上網search已經知道Mirror有咩係參考韓團
我就唔識欣賞港版韓團
以前香港一直都有做開偶像團體而且都好紅
根本唔需要咩都跟到咁足
講真，外國人會唔會聽你打扮曲風編舞MV都咁似K-pop
有人話同K-pop唔似但拎最新主打Warrior為例，幫佢配韓文歌詞已經睇唔出同K-pop有幾大分別
呢種組合同東南亞既韓風組合一樣只會受當地人歡迎

不過好同意你果句
以前香港一樣有偶像
只不過依家啲偶像都變哂質，冇左自己風格

的確係, 或者香港宜家真係無乜同類型嘅對手
加上佢又冇乜大缺點
不過不失就紅到架喇

希望樓主唔好再提四大天王/張國榮
廢事年青人睇完會發明星夢

姜濤冇咩競爭
成個香港得Mirror一隊韓風組合，而佢係最受捧/大多數認為最靚仔果個
再多過隔離大台走去寸人
所以造就到依家咁紅

做到係香港紅已經好叻好叻啦
你拎一個發達國家同香港比
市場 資源 人才都唔同啦
首先抄到似
再諗點樣有自己特色啦
人地韓國都係得一隊打到去歐美市場
真係睇得mirror太高太高

敵人嘅敵人就係朋友

咁依樣唔怪佢地，人地主力唔係唱歌跳舞而係幫羊生應酬

其實佢地都係出左2 3年，點解個個一黎就講到 「佢地而家應該要紅到海外如果唔係根本就垃圾」咁
當年張國榮佢地輸出到日韓，除左係本身實力之外，更重要係當時日韓嘅娛樂環境同而家根本冇得比

同埋仲要講緊韓國政府呢十幾廿年投資咗幾多錢落軟實力度 本身人哋政府政策就係好重視軟實力嘅輸出

其他人覺得佢好咪得

反之
港共唔打壓你娛樂文化發展都已經偷笑

講野好gay好女人

大佬你有無諗香港娛樂圈個斷層幾撚大上次叫做有d名氣既組合係幾時既事

其實發明星夢有咩問題 點解要咁貶義呢
你會唔會話想做醫生既人發醫生夢
想做律師既人發律師夢？

明明大家都一樣要付出自己既青春同努力
點解想做明星就唔得呢
事實係佢真係紅到
如果佢當初唔發呢個夢又何來會有今日既姜濤

sor,想打張國榮

先唔講佢其他嘢
我覺得一個藝人影相成日用✌️
冇其他姿勢好奇怪
擺po方面可能要人指點下

不過中立d講 tvb一早係香港已經成功左啦 2000年個陣好光輝 不過係10年前已經故步自封 而家開始末落緊

我都無反既意思 佢因為呢個po愈黎愈紅 我完全無所謂 想討論下姐唔好咁嬲

咪典型mk仔一個

我老了

啲人撐佢無非想viutv啲星可以同TVB對撼

見親呢啲post都會諗起屋企人
由細到大 一係屋企播陳奕迅 劉浩龍 張敬軒 周杰倫
都會比阿爸係咁屌好難聽
係咁哦話唔係歌黎 歌詞冇深度
出黎唱又冇台型又點又點
跟住係咁講以前許冠傑 beyond 羅文既歌先係歌
次次都搞到好忟憎

估唔到大大下 已經變成宜家我呢代人批判新一代既歌
己所不欲 勿施於人
雖然都唔係好識欣賞姜濤mirror
但佢地紅得起 有人鐘意聽 冇野好質疑
反而見到廣東樂壇仲有人追幾開心

下？
睇嚟你對蛇精男嘅定義同大眾好唔同喎！

要講靚仔 姜濤的確唔算係 而且肥仔底 塊面大 但起碼順眼先
鐘意一個偶像 好少人會揀一個睇落好完美既人
反而係一張白紙 睇住佢成長 咁佢對人對事 態度又謙卑
唔會以為自己好紅 擺架子 比人感覺係善良 單純咁
呢d野當然係主觀印象 係睇感覺 但好多妹妹姨姨鐘意
好多fans由造星1開始追起 有d人可能由佢開始出名先追
依家造成左一定既話題, 知名度, 受廣告商寵愛, 有市場
憑2年出道有咁既成績 已經好出色 係成功既
咁我覺得佢仲有唔少不足 例如懶音
我諗鐘意得佢既人 都唔會嫌佢唔夠man
因為佢真係唔係呢個形象囉

又嚟韓仔？
講咗幾十次姜濤係日系，邊忽韓呀？

呢班人都係樣一般，學歷肯定高過姜濤，建議佢地全部參加造星，話唔定又有多一粒新星誕生

係架 無咩人會鐘意d完美無瑕既人
一定會有d不足之處 就係想睇偶像係學習中 跌盪中成長

連你條hater都花心機打文
又會費神諗佢

就知佢入晒腦啦
愈多人反 同時愈多人愛

我覺得佢唱跳其實真係唔差，成日又話支持香港樂壇，但有邊個紅就要踩，為咩？香港樂壇咪因為咁衰落囉。講到香港特色，唔通真係個個要係唱羅文嗰type歌咩？時代會進步，潮流會改變加嘛。。

不過真心講句，有時見到姜濤啲廣告，覺得有少少太油膩。。又個個廣告都係佢，都望到有啲煩

唔好咁痴線啦你

你點到我愛國有咩好，我咪答囉屌

點解女人可以化妝，男人又唔可以化妝？stereotype? 男人一定要陽剛，女人一定要陰柔？時代進步緊，大家嘅思維都要進步下。好多時我地有二元對立嘅思維，係受舊有觀念影響咗。

有部分人係，但有真心fans

考有feel都淨係睇咗冇保錡嗰幾集
見撚到都唔開胃

而家唔同以前 我唔睇你viu可以睇其他野
唔係話你夾硬放件保錡喺到我就要迫住睇

本身真係對mirror反感
覺得成堆乸型
原來lokman勁man

年代唔同有咩好比較，之前都唔係對佢印象特別好，因為上年叱吒最愛男歌手無諗過係佢拎，不過聽完佢唱live同今年出既新歌都開始改觀咗，同傳媒啲對答又正正常常，唔明有咩好反。雖然我唔係女，但都幾佩服佢，加油

仲講咩對撼
冇viu都唔會睇tvb

大把野睇喇

反到連經理人唔靚都做到point

因為up得出都係得哥哥 4大天王呢啲
但其實可以拎佢地黎同姜濤比
絕對都係對姜濤既一個肯定

睇開BTS
雖然mirror有一定距離
但香港人支持香港團隊 why not

其實真係唔差 live幾穩 好過好多人

叱吒嗰晚

要陽剛味其實都有lokman stanley alton ansonkong

我在第二個post提過香港發展娛樂產業既優勢其實仲大過韓國好多
而且香港既公司絕對唔會冇錢，只係老細唔肯投資
冇相當回報就自然唔會有人肯做大投資

其實有咩姜濤作品？點解可以紅到咁？

我唔係針對講緊歐美市場
歐美當然暫時得BTS一隊打得入，但K-pop整體係歐美都愈做愈有
Spotify,iTunes果啲流媒體音樂平台，即使係二線歌手出歌都會排到世界各地前十位置
美國知名talk show，粗略數都最少4,5隊韓國組合上過去

我原意就係想講亞洲，K-pop最遲2007年已經紅到去中台日東南亞
你覺得廣東歌韓團俾佢地做多10年會唔會做到一樣位置？
百分之99唔會，因為已經有高質正版係度
泰國，越南，菲律賓K-pop團都係在自己國家圍威喂為主，但Mirror有14億人市場，紅唔紅到去大陸台灣，拭目以待
以前Twins都紅得出大中華市場，照理Mirror係男團唔會唔得啦

成個post充斥住主觀感受 老屎忽視覺 再加假膠一堆
仲有咩好討論

我本身都有啲盲反 唔明條未戒奶嘅mk仔有咩值得咁多人中意
無意中睇到佢果晚live 又真係唱得幾好 一唱歌就變咗第二個人咁

因為咁先考驗到本身質素同受眾原因
如果俾佢地撈多10年都仲係得香港紅，都幾間接證明左因為夠本土同政治原因先多人撐
走出香港就唔會有呢啲為撐而撐既原因，所以Mirror／姜濤紅到去中台東南亞，已經證明到自己值得紅

要激下先會出黎講野

唔好玩啦 tvb近年有乜星呀？
唔講政治冇睇tvb超過10年，事實係tvb啲劇垃圾其實講咗十幾年啦，viu綜藝節目真係唔錯，成日試新嘢唔會千篇一律

佢喺全民造聲嘅時候真係好亮眼
佢好努力將每一個表演做好 每一個細節都唔放過
同埋佢好講求創新 有一集佢喊因為佢唔想做返啲一模一樣嘅嘢 怕會悶親觀眾同埋冇突破
佢台風好勁 d表演係幾好睇 個人覺得佢同fatboy果集最正
佢造星時樣比宜家再標緻啲再瘦d 把聲辨識度高
當時已經吸納咗好多粉絲
加上佢嘅毒撚同乖呆性格 好多姐姐想保護
出咗道之後佢一直都好謙卑 好難得
個人覺得佢都幾真誠 唔係做戲
Mirror 每個人都有獨特之處
睇吓佢哋啲綜藝訪問就會發掘到
其實佢哋一啲都唔抄韓團。。。係好本地嘅跳唱組合。。
每個人都好有character 至少每個人個樣係唔同先
最重要係佢哋黃到仆街睇warrior rap既歌詞就知

利申: 唔係粉絲但有留意
希望類似樓主嘅人真係了解多啲先講d mean野
唔好一嚟就覺得人哋死口靚仔好乞人憎咁
支持下香港嘅新人 咪成個old seafood咁

咁證明你同大眾嘅品味有d 唔同。
追求民主嘛，姜濤咪就係票選出黎嘅偶像，當然連登仔有無去投我唔知la
佢獲得最多票數，代表支持佢嘅人比較多，咁佢紅係正常。

AK玩考有feel嗰陣成個細路仔咁

其實就真係見唔到日日都有吹奏po
但就日日都見到pr狗打手開post想唱衰人

頭幾個回覆都係啲帶風向留言
與其話連登好多小朋友
不如話連登都好多老套又唔接受新事物既人

2021年喇
唔好以為開多幾個post就帶到風向
好撚柒煩 鍾意咪鍾意 唔鍾意咪鍾意囉
冇人迫你

真係屌你都廢撚事, 你繼續活響自己世界啦, 藍屍廢老就係咁, 唔知唔見,繼續自己呃自己, 你都應該無乜朋友,你真係想咁樣過一世?

因為佢係任何方面好過哂tbb依加想捧果5虎多多聲

你覺得佢樣唔掂
打扮唔掂
似韓流唔掂

但全世界都覺得韓流掂
會唔會係你審美同世界有分歧？

無話咩塗唔塗毒
每個年代都有果個年代既美感
只有你接唔接受

真依排日日都有post反姜濤

唔係韓流唔掂
係冇哂香港風格唔掂
樓主應該係想講呢樣

你咁講kpop都係抄人

真，唔係偽人

你話你都係廿幾歲
咁你年輕時偶像係邊個呀

星夢成班人仲衰啦，無樣無歌無格，夾硬谷出黎之嘛，英皇嗰啲仲衰，全部培訓專員

我冇睇造星
之前覺得佢都係一個普通𡃁仔
係睇完叱咤和一d佢的訪問之後
覺得佢性格好可愛
開始被佢吸引咗
然後再追返佢以前的演出睇

樓主話姜濤冇才藝
不如睇一睇佢參賽時的演出
對於一個19歲學生來講
我覺得好有水準好有星味

姜濤 - 超級冠軍

一個200幾磅貪食肥仔
可以減到咁瘦
再去追夢變成偶像
要好有毅力
根本成個故事好勵志

當日佢比人五棧紅燈foul再睇返佢拎新人獎真係好勵志

193 靚仔過姜濤

你屌到佢哋咁撚大力
然後叫人細力啲屌你
識唔識寫個醜字

姜濤幫老麥賣廣告變咗我敵人
中共又係我敵人
根據你個logic
中共係我朋友 yeah

啱呀
個樣一般
仲要吹捧到男神
193靚仔過佢好多

大家都打
super啦

做負皮撚唔會支持到自己香港人呢

換左大波妹成件事就唔同哂可笑的連登毒撚

香港人係咁
財大氣粗
無內涵既人咪中意無內涵既藝人
文化沙漠

連燈逢紅必反，逢反必紅
日日咁多人吹奏無負評先得人驚
支持#1繼續反

嘥鳩氣 出身係cctvb聲夢 一定冇人理

我香港偶像得一個，林峯

撈閪一隻。北方支那胡狗

無問題㗎
韓國偶像一開始係抄下日團啲營運模式
再近期係抄歐美啲曲風
但有融入自己嘅特色去改革喎

由造星抄produce
Mirror兩年嚟除咗唱廣東話歌詞之外同kpop有咩分別？
其實同啲支那盗版選秀出道有咩分別

我本身都唔知姜濤有咩好
佢嘅樣唔足以令我繼續留意佢
但係前排連登不停反佢
咁我就好奇佢係一個點樣嘅人
我喺youtube search姜濤嘅訪問片
就發現同連登所講嘅唔同
姜濤對答好得體 唔會好似其他偽人咁
啲訪問對答有時幾搞笑
今年饑饉30後, donald 同 Kenny 都有post ig 分別話理解點解咁多人鍾意姜濤 同埋明白姜濤不紅 天理不容
如果樓主想知姜濤有咩好
不妨嘗試喺連登以外嘅地方了解下呢個人

你都識講一開始
依家咪一開始
唔講以為Mirror出左道十年
btw造星除左同樣係選秀節目之外仲有咩抄produce形式都唔同

K-pop之所以紅係成功將其他西方音樂元素融入自己既韓式歌舞入面
好耐好耐以前日本仲早過韓國出偶像團體，但K-pop之後跟住出自己既偶像團體都同J-pop有好大分別
最起碼走既曲風，舞蹈已經好大分別

香港樂壇，邊樣hit就會跟風，一直被人拉住鼻哥走
由以前改篇日韓文歌到依家都係咁

出道歌一秒間都已經唔係韓風

睇唔到日日有吹奏po
但每隔一兩個鐘就有踩佢嘅po

利申：唔鍾意佢

想講Warrior轉哂做韓文歌詞已經係成首K-pop咁

轉哂做日文歌詞成首J-pop咁

其實見到咁多負評你自己知咩料啦 人地鍾意佢咪鍾意佢 觀眾緣都係實力既一種來

唔覺姜b走韓風
好多女人女仔覺得佢可愛靚仔已經夠
最近愛上佢

非姜糖
但睇到呢排咁多踩姜濤/話唔明佢點解紅既post就好好笑
你咪繼續唔鍾意囉 無阻佢依家的確係好紅既事實
由佢903攞完獎到依家keep住咁多討論 到佢早排做二汶演唱會嘉賓觀眾既反應都證明到
而鍾意佢既人都係會繼續鍾意佢 唔會因為你講一兩句而突然唔鍾意
樓主咁着緊去踩低一個up and coming既新一代歌手只顯得你好廢老 唔願接受/了解新事物

同兩者比較，就一定係更似K-pop
你問十個聽開K-pop同J-pop既外國人都會咁講

況且似J-pop都唔係咩好事

你估話淨係得韓風班人真係有聽過MIRROR or 姜濤其他歌咩
可能連韓文歌都無聽過添啦
邊個出名咪屌邊個囉
你就算開林家謙SERRRINI post嗰班垃圾咪一樣屌呢樣屌嗰樣
是古非今﹐逢紅必反﹐眾人皆醉我獨醒

應援燈團綜呢啲日本有左好多年
同埋入面冇講到造星點抄produce喎

係咪毒撚眼紅人有咁多女埋身喳

你識講佢地發展左兩年
那星
孫交搞革命都唔止呢個數啦
比多幾年人地去摸索下囉

孫文

兒登仔逢紅必反，逢反必紅

真

唔好意思 韓團由一開始攞人條橋已經有自己嘅修改入面
一代韓團train得嚴謹過櫻花啲養成系咁多倍 多好多嘢學 再限制埋練習生所有方面嘅生活
反而係到而家先放寬好多

你哋花姐自己一開始都已經係話抄考produce個idea啦
認係韓風好委屈咩

咁做咩唔認而家係行韓風呢
之後摸索到咪轉定型囉

唔係講緊全民造星100%直接抄PD101個比賽形式
係講緊香港搞同樣性質既選秀節目最尾都係選出一隊偶像組合，而且隊組合同對上一年韓國自己做既選秀節目選出既組合同性別又差唔多人數
最慘係花姐自己都話成個show靈感係源自PD101，想唔認＂參考＂都唔得

另外上面link講果幾樣係本身設計都好似
我唔post圖，自己google search就搵到
如果Mirror紅到出外國，BTS fans第一秒已經會嘈點解Mirror logo咁似BTS
形狀同字擺位都差唔多

照你logic
咁你係唔係反姜濤嘅cctvb打手

係啊佢係咁講啊 但實際上邊忽似？
又冇分rank 又冇觀眾投票foul人 組團又唔係跟排名 又唔係期間限定
花姐一開始夠話想將Mirror整到AKB咁添

參考同抄兩樣野黎
一開始佢話參考pd101 實際上做出黎都唔同
選秀節目揀隊野出黎都叫抄咁真係冇野好講
唔知你講邊隊 不過Mirror一開始冇定幾多人 有諗過15有諗過9 最後先變12個

嗰個波咁嘅設計有好多團嘅手燈都係咁

快啲走樓主

其實中意咪中意唔鍾意咪唔鍾意囉
成日開po讚/踩我都覺得好煩
講到香港娛樂圈除左mirror之外就冇人咁

百貨應百客啫
人人嘅口味都唔同㗎啦

轉哂做英文 成首歐美歌咁
轉做泰文 成首泰文歌㗎

乜你講嘢成個廢老咁

條傻閪拎hip hop同pop嚟比較 比人屌到開花

粉絲應援唔講啦 班fanclub都係將追開韓星嗰套搬過去mirror
但官方出嘅固定應援棒都係韓圈特有 日本嗰啲係每次演唱會出一款
我都仲係睇唔出而家嘅mirror同支那啲翻版團有咩分別

Mirror都唔係叫大家淨係支持Mirror啦
明明香港音樂就可以百花齊放

啲撚樣硬係要搵嘢踩 係咪咁樣顯得自己比較高尚？

林家謙又話人把聲難聽
Phil/Jay Fung/C allstar又話冇人識
Mirror又話偽韓/MK
Rapper就等於吸毒
Pop band又話人地太pop
Indie band又話唔知人地唱乜

算吧啦 香港人

我係話姜有班真心fans

咁我當真係行韓風啦
咁有咩大問題？
我好亂呀媽

Mirror啲fans都成日屌官方出啲野垃圾啦
唔係嘅話 fans club洗撚出咁多野咩
去了解左先屌啦

你睇唔出同支那團有咩分別 係咪隻眼有問題呀？洗唔洗睇醫生？

認個節目抄咋
有睇就知花姐想班仔仔有自己風格
佢一開始仲屌Jeremy太韓風冇自己風格
花姐同阿米講：如果係咁點解唔去追韓星，點解要睇一個似韓星嘅港星

咁你咁講有咩分別囉 人身攻擊係你哋啲鏡粉嘅質素？

係 冇野好 千祈唔好睇

首先我唔係鏡粉 見到你呢啲為屌而屌嘅人就覺得好on9
你又有咩point呀？個節目參考pd101就韓風？
團體出道就抄韓團？個燈牌似又偽韓？

人地頭幾首歌夠hk pop啦 你不如話佢抄天堂烏 再唔係話佢抄tvb五虎囉

佢地12個香港人 你拎大陸仔去比較？個分別闊撚過紅隧啦 唔係隻眼有問題 就係係自己對人有bias

最後 我最多只可以話自己欣賞呀Jer

講風格 以前香港偶像都好多抄日本 係資料唔流通少人知only

好多韓粉係咁以為韓團係世界中心係萬物起源
孔子係韓國人嗰種

接個廣告都收到皮 咁貴圈都幾脆弱

中意佢冇問題
但點解佢幫金拱門賣廣告都唔屌得？
知唔知幾多學生係到唱 係到食姜b餐

樓住走先我幫你頂住

啲人話捧姜濤可以令TVB收皮喎。

啱唔啱韓流 廣東話啱唔啱舞曲
1. 唔到你講 由市場講 係唔得嘅自然會收皮
2. 個濕鳩樂壇幾十年都係抒情歌 啱啱開始返舞曲詞係有啲怪 但新果首Warrior 已經好咗好多

另外 姜濤未必真係咁靚仔 但係成個package 上台反差大
遊戲節目又玩到癲咁 其實係幾吸引

當然唱歌真係要改善

btw ignited 哂咗個曲

靚仔好多啦

成個po可以用warrior兩句歌詞總結
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜

為咗抒發自己浸廢老除 無的放矢咁批評人
你就真係敗壞社會風氣啦

每個年代都有d 上一代唔明點解會紅既明星

有樣野係事實，逢紅必反，逢反必紅，姜濤要多謝你地係咁反

樓主幾時出道？
準備好課金俾你買樓呀

無乜好 差過你添 又唔夠你有才華才藝 又唔夠你靚仔
不過唯一好過你可能就係接廣告一年賺到嘅錢可能等於你做十年八年野咁囉

食m記呢個話題由差唔多2年前啲手足嗌無錢開飯嗰期已經講緊啦

年輕人（40碎）

講到好似中國市場唔使奶唔使競爭咁

原來廢老一隻

為左反姜
連八兩金都靚仔過姜架喇

黃色玻璃圈

你不如聽下佢呢首歌，先論斷佢「敗壞社會風氣」啦

呢首係香港主流樂壇罕有嘅雷鬼勁曲風，佢入面跳既係contemporary dance, 如果開拓新風格係敗壞社會風氣，你應該問下自己係咪阻住地球轉。

你先為屌而屌人身攻擊
而家咁多證據mirror係抄呢抄露
你哋又話一兩首咁又點 呢一年先點點點
咩咁又點 咪行緊韓風囉
我淨係唔gur你哋護主講到有啲咩自己嘅style
同記得warrior座mv樓有人話似kpop幾百個負評
明明至少至少一半鏡粉都有鐘意kpop咁嘅要扮盲
無恥到

當然所有嘢都係針對個團嚟講 佢哋啲solo個人活動係好鮮明風格亦同kpop無關係
但當係埋團活動時 就係啲翻版團

宜家夠有新證據顯示mirror 成員入面，如姜濤同啊Jer 亞係開拓緊自己風格，開左新風格，大家又吾受，吾通又走番香港二十年不變既舊曲風？香港風格吾可以有新野？

姜濤首master class 係一個同樣二十幾歲既香港獨立歌手Gareth Tong 作曲。大家若支持香港音樂，可以聽埋Gareth tong 創作嘅歌：

香港樂壇點解會死，香港歌手點解要奶大陸市場，係因為已經無人支持香港既音樂啊！

得啦 係韓啦

點定義小朋友先，人地唔係得小朋友fans喎

屌你老母係咪唔敢講自己覺得邊個靚仔呀？

我真係笑柒你

係咪驚俾人話你偶像又樣衰又剩呀

點知原來你偶像其實差撚過姜濤

唔知
不過見到佢就想劣j

曲唔掂既話詞幾靚都唔會hit得去邊

知唔知咩係小眾

樣呢啲各花入各眼
不過唱歌真係唔好聽

我等緊jeffreyngai正式出道撼低姜濤

真，勁多，屌佢老母啲pr費放哂連登，遲早好似龍門咁，啲野食冇問題但pr惹人反感

樓主仲話自己廿幾歲
講野十足十幾廿歲既老野
咪扮後生啦阿伯

似韓仔呀

無人逼你鍾意